傻到為你 學會盡快心死

傻豬嚟嘅
唔好中意人喇

慘了

點先學識

心不動

唔怪得我咁痛

係時候抽身

又抄9

你抄我